.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "февраля 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Где URL, например: \fI\%https://google.com\fP
.sp
Всякий раз, когда вы передаете аргументы \fBweb2disk\fP, в которых есть пробелы, заключите аргументы в кавычки. Например:  "/some path/with spaces"
.SH [ПАРАМЕТРЫ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Основная директория, в которую сохранятся URL. По умолчанию: .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Минимальный интервал в секундах между последовательными вызовами. По умолчанию: 0 с
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Не скачивать файлы стилей CSS.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Кодировка вебсайтов, которые вы собираетесь скачивать. По умолчанию делается попытка определения кодировки.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Любая ссылка, совпадающая с этим регулярным выражением, будет игнорироваться. Эта опция может быть определена много раз и пока хоть одно выражение совпадает со ссылкой, она будет игнорироваться. По умолчанию ссылки не игнорируются. Если определены одновременно регулярное выражение фильтра и выражение совпадения, то фильтрующее выражение срабатывает первым.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
показать это сообщение и выйти
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Будут скачаны только ссылки, соответствующие этому регулярному выражению. Эту опцию можно указывать несколько раз, в этом случае ссылка будет скачиваться тогда, когда она совпадёт хотя бы с одним из регулярных выражений. По умолчанию, никакие ссылки не скачиваются.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Максимальное количество файлов для скачивания. Применимо только к файлам из тегов <a href>. По умолчанию: 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Максимальное число уровней вложения, т.е. глубина последовательных ссылок. По умолчанию: 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Максимальное время ожидания ответа от сервера. По умолчанию: 10.0 с
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Показать детальную информацию. Используется для отладки.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
показать версию программы и выйти
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
